佢地唔係「黑社會」 請大聲叫警察做「暴徒」！！！！！

今日黑警比人揭發扮示威者 引人做犯法事
原來所有暴動行為都係佢地做
仲唔係真正嘅暴徒？！
我有理由懷疑之後嘅示威活動 愈上級嘅行為都係警察做
與示威者無關

pushhhhhhhh